[無飯腳撚] 屌那星 新工同事個個都帶飯

Office離食肆太遠
我又唔鍾意帶飯
宜家都係朝早7仔買定三文治
食撚左幾日

23800000
Call 的吖

Call 我吖

買叮叮飯食囉

屌你 我又係咁

請你不要戇鳩

自己食咪仲好，唔駛應酬

請你好好放低

寧願日日行3個字去食都唔想屈響公司